啲男人鍾意瘦削嘅女仔

兩條女傾計

A：嘩～～你好似唔識肥咁
B：我骨架瘦削丫嘛
A：啲男人最鍾意你呢啲

呢啲叫無波
搞清楚未呀
無男人鍾意架

負皮
張圖想點？

關你撚事咩

認真咩

唔係cat girl 咁，呢啲身型大把連登毒撚等住屌